大家點處置迴轉壽司啲蓋？

攞咗碟壽司落嚟之後 個蓋擺邊先啱規矩？
有啲人會擺喺自己個位 疊埋一齊
有啲人會放喺迴轉嘅空位
有啲人會放上迴轉上面第二碟壽司嘅蓋
究竟邊樣先啱？

放係隔離條友頭頂

通常會食咗佢，比咗錢點解唔食

掉落地

唔係有個放蓋嘅碟咩？
冇嘅我會空帶上面

放頭頂

蓋要留低
碟就擺返上去迴轉帶度

下 做人有啲手尾好喎 點解唔連碟一齊放返上去

拎個蓋浸下綠茶之後會軟身左，食落似啫喱，好好食

真， 日本傳統禮儀係咁

一般都唔會攞
打開個蓋夾一件就合番埋佢

煙灰

係囉 自助餐都係咁

佢最後會數你有幾多蓋黎計你錢
碟就放上去比清潔姐姐洗